【無聊post】五毛同藍絲嘅新稱呼：家畜

對哩班唔係失智就係跌咗良心嘅生物，我諗咗好耐用咩名詞形容佢地而又唔侮辱到其他動物，最後諗到我地嘅巨人（sorry手頭得殘體字版）

被佢地黑暴，暴徒，曱甴叫得咁開心，畀多個選擇大家簡潔咁回敬佢地：家畜

冇話兩腳行走嘅靈長類唔可以做家畜，所以只會委屈一下可愛嘅豬牛羊雞鴨鵝加多一類同伴，而唔會侮辱到佢地本身

叫佢地返大陸/大灣區，可以改做叫佢地返豬圈食同類（再度委屈一下豬豬）

當然未來大家主要精力要放返喺對抗中共嘅分化，但有時上網見哩類生物想直接侮辱下佢地，用厭咗五毛可以用下哩個，冇乜違和感。

香港人最強後盾